大汗救星

我不嬲大汗撚 有少少臭孤

就算一年4季 如果焗住 點都有味 都幾困擾

止汗水晶 咩10x抗菌係有用 但頂唔得太耐

見萬寧送左隻qb無臭香體膏 sample

用左一日 竟然格底底冇臭

如果有巴絲嚴重既 真心可以去試下

膏狀？會唔會塞住毛孔

佢包裝話唔會塞毛孔

用落係膏 但又唔會係油油地果種feel

我用sample 咋 只係試過真心有用先講

如果我係打手 我死全家ok?

背同心口個啲位會唔會搽埋 成日著到件衫透明

好撚貴喎師兄，成300

唔係掛 諗住用完sample 去買

但真係有用 心大心細家陣

果d位咁大面積

試左隻小林制藥嘅止汗幾好，唔太香但真係無味

減肥啦

成個頭係咁滴汗可以點？